星期三開始要入廁格食飯

我做office boy 無自己位 公司又無咩地方 唉 無理由企係到食

諗住買咩食
我驚禮拜三冇堂食好多唔開

忍痛美心啦唯有

買杯麵啦，無堂食好多應該唔做外賣，關門算

Cy做特首都唔會咁on9啦
我做泊車，唔通係人地架車食咩屌你老母

有泠氣獨立空間仲想點

唔開連租都蝕埋

你仲要返六日cy咁醒 唔會比香港爆到咁

樓下得美心 杯面無營養

食到成架車都係個陣味

你估美心又好有營養？

咪盲反點都好過杯面

廢時同個傻鳩講

G

好on9 ,office要2點先開